財爺行山變發哥 市民排長龍半小時為合照

】
「如果癡癡的等 某日終於可等到……」既然都要等，何不落區見見市民？已辭職9日但北京亦未批准的財政司司長曾俊華，今日facebook貼文自爆行山，而「攝影札記」專頁早前亦已上載相片顯示，有巿民行山時偶遇財爺曾俊華，排成一列長長的隊伍等候與財爺合照，情境猶如經常被「野生捕獲」的發哥周潤發，令山頂晨運徑出現一幕奇景。版主更形容隊伍「圍左差不多成半個鐘都未完」，又指當中部份人為瑪利諾學生。

尾二果張 唔多美觀

689未選前都好受歡迎

人類總是

呢張好有潛力

第3張圖個女人咩事

民智未開

港豬

成班港豬,排半粒鐘都肯

換轉葉劉會點？
有冇人想同佢影相， 佢張臭面生人勿近咁款

踢佢落山

邊個你先肯排

雖然唔多like佢
但有另一舊屎襯托佢真係突然間順眼左好多

其實如果＂真係＂支持者既話，
同民智無咩關係
就算係跟風，都起碼安慰到自己d人係有排隊

阿嬌賣鮑魚我排兩晚通宵都制

劣改

黃毓民掛，但應該可以walk in

唔係呀ma